仲有幾多連登仔仲相信香港有法治？

白杉拎鐵通打人，打大肚婆，打老人家，打家者，告非法集結。

扶女仔起身，係示威現場做急救嘅，就告暴動。

咁樣就叫法治？如果咁樣就叫法治，我寧願唔要呢啲法治！

我今日見到嘅法治只係維護政權、打壓異己嘅法治！

一部冇民意授權嘅憲法，衍生出嚟嘅法律體系，經過二十二年摧殘，最終變成一個與民為敵嘅法律體系。

究竟香港人訓撚醒未！？如果有法可依已經係法治，咁大清律例係咪法治？陽光司法係咪法治？伊斯蘭法係咪法治？

我哋依家要爭取嘅唔單止係五大訴求。要令香港贏，要令下一代唔洗再食催淚彈，我哋要全面改革政治體制，全面改革司法體系。

呢場仗一輸，會出現嘅就係政權全面大搜捕，以法治嘅名義打壓公民社會！

贏就一齊贏！
輸就一齊輸！

光復香港
時代革命

希望再於人民
改變始於抗爭

司法失效
人民自救

寧為玉碎
不為瓦全

無自由毋寧死

無

中共話點就點

而家擺明屈你

倒不如…

1. 徹底撤回逃犯條例 - 政府係有誠意取消就合情合理合法地撤回整個法案

2. 撤回612暴動定性 - 沒有暴徒，只有暴政

3. 必不追究反送中抗爭者 - 沒有特首強推送終條例，何來市民上街示威，更唔會比警察拉

4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件 - 全世界都知香港黑警濫權同警黑合作的問題

5. 全面落實雙真普選 - 最重要一點，一切問題起源，就係特首並非由市民選出，特首不能代表市民意願，不以民為本，只為中央考慮

因此，五大訴求，缺一不可

我要真普選！

香港法官都唔掂